連登仔係咪伊斯蘭教徒

短裙低胸就俾人話係雞係公廁，同人仆野就話人免費雞，好似中東咁又頭包到落腳得未呀？返去中東信阿拉啦

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭